國師應該參選特首，解救香港

應該派燒生

不斷讚揚對手就win

咀咒